HKBN $98 Plan

想問係依條link登記係咪無得免$18行政費?

18$就一定要比架啦 除非有sales肯做個免18$ plan比你

想問$98 plan 係咪收4g ?

仲有冇其他plan